BZFuture 買office

仲有冇再平d既選擇

改用LibreOffice 6，支持自由軟件啦 (仲有免安裝版添)

土耳其伊斯坦布爾有幾千人上街，聲援在中國新疆的維吾爾人